提港獨因懼與內地競爭 李國章指失敗者想法

香港大專院校接連出現「港獨」標語橫額及海報，港大校委會主席李國章接受訪問時表示，因為有本地學生感到無法與內地學生競爭，便主張獨立而非加強競爭力，形容這是失敗者的想法。

李國章續指，張貼「港獨」標語是違反《基本法》，帶有煽動性亦不屬於學術討論。校方有責任教導學生對錯，應主動撕去有關標語，他又形容香港與內地關係密切，例如香港的食水及食物均來自內地，討論獨立並無意義。

每次見到紅字都覺得on9
咁都可以用黎做論點
中國夠係獨立國家 又有食物來自美國
唔通中國又係屬於美國啊屌你老母？

袁國強又亂吠，屌殺無赦何君堯又不評論，個别事件，咩都係個别事件噤你做咩啊？
啲人噤愛國仲做咩講分內地學生啊，大家都同胞
不如叫港澳台啲學位俾曬你啦